[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4369)

同我鬥？

樓上樓下全部輸錢

=,=

單 你咁廢點搞

羊

樓下輸到跳樓

水手仲有半格有啲眼瞓

水手開波爆落底,但回傳番出黎

澳假準時開波代表?

水手diu打姐係主會入先

岩岩又係咁

今場未必角大

落底唔出波

想要水手Fg

Gel

再貼邪一邪佢先

真 睇多陣先 廢事轉劇本

要點補飛
唔想再輸

補+1

買200主囉

真 角細了

補飛唔型

All in角細

珀斯大船到仆街

水手真係唔落底出波, 又回傳番去中間

已經第3下都係咁

西部Fg gogigo

西部屌打

大力水手入波未

澳假好鍾意臨尾爆角正仆街 寧願唔買角細

10

哇
咁快1:0

goallllll

好撚靚！

Goallll 1:0

goallll

買緊就入...........

水手會陰d 陰d刷角

上次度左個2球12m贏波
今次唔傾劇本啦

一講完即刻對家入 好野...

西波聯goallll

屌買唔撚切就入左屌

又屈頭鎚

Same.... 屌

世界波。。。

bill出嚟gel波

GOALLLLL

貝利沙勁撚到

仆街買緊角細

老野隊1:0

Sob勁中

澳假戰神

真係邊隊一開波diu打 就會對家入先

Var

未

迪亞文迪出波靚到

比多粒唔該

嚇撚死

水手作客都有人買真係笑撚死人

屌你老彪水手又針

有無巴打可以派

咁快goal 應該唔會半大啊

我仲未買半大上船啊

追第二球先 第二球西部

自貼派你

你跟左彪哥買水手???

so b 琴晚冇左你屌傻西bill呀

咪又係輸

巴定絲 絲即派100

咪笑彪哥

我都無, 諗住追3.5B

貝利沙 1-0

3.5咁狠既師兄

收嗲啦 尋日山雞收錢未啊柒頭 盤王啊

水手禁屌

3.5s?

又中

都無買

西流應該會刷角, 西流爆底會傳地波去中間

水手上半場咁樣打法應該唔會好多C, 除非下半場轉踢法

西部入多球未 眼訓 水手轉頭追和

貝利沙

條傻閪仲jer9我買chow 日撚日輸輸輸

水手fg又豬

上盤手足 全面進場

我慣左3.5B 2.5-3倍先入
無諗過水手廢到咁
可能又玩2個12M

得啦 你話冇就冇啦

西部個主場空撚到

係 all in左落去 6分鐘 1:0

遮acc點派俾你呀戇鳩

我反而寧願穩中求所以先賺唔到太多

你唔係學左賭無耐炸咩

bill蛇係出反手 你跟佢對家就ok

係 琴晚又係跟左你 針曬

............

依度有2個人唔好信
佢地玩假膠

送給準備買角球既巴打們

好撚Mean

佢係200 300 撚下你地
佢重注左唔會講野

哇屌 柏芝讓咁少 馬會又咁好死送錢？

北韓 送多個比水手

屌出聲

網上基本野啦

水手真係好撚屎
半大都未必開得出

水手會唔會cup到 我見莊唔算太睇好主隊

不聽阿古言 吃虧在眼前

1角都無
屌你全家

主20分鐘內會2:0

一陣場ac 買得過？

轉盤嚇鬼姐 好似上次悉尼咁

水手落底傳番出黎
同上次恆大亞冠2C一模一樣

買水手開對家 買水手對家就開水手

On9
講到水手一定輸咁

純討論 主隊連輸幾場 水手啱啱贏強隊 水手有得受讓咁着數。。。

都真既

石原帶你去旅行系列
西部3.5a

一定係咁.因為...落後個隊莊預你要搶攻..
一定會賠率低D

Allin

第6打第10

輸

when 2-0

水手唔刷角仲係唔係水手

下半場

澳假d排名算鳩數啦

快了

coming soon

會唔會2.5b

9.5B 買？

又秒goal半細

又黎分析

無錯,
真係輸硬
睇LIVE假撚到

學ROBBEN 推中間 ３下都唔射波

你老味澳假真係澳假

我彪 即場追多注？

比c我ok?

2:0得唔得

快追多粒

我睇左１５分鐘
水手個打法係好難刷
西流會，但西流已經縮到最後

雲巴你個100 呢場即場買乜好

又秒入 又半細 屌

似改劇本

水手超級禁屌緊

啟航

彪 ez money

唔撚係啊 買左西部ng....

２：０

中

20

半大仆街

2-0

西部聯 goallllllllllll

Goalllllll

咩心態既人會買水手

烏龍

派我

西波聯又goalllll

Goallll

中岸水手

屌你老母環保吹

角細

Bill!!!!!!!!!!!!

喂
輕鬆

屌你真係半大全大

假撚到

仲要殺埋角大

又係諗緊買NG就糕

456未

岩岩先講緊會唔會轉劇本開半大未上船 diu

水手作客咁撚廢都買 買嗰啲都係唔撚識波

一早講咗 水手上場咁撚假 呢場仲唔俾人456咩

想買西部主其他了

而家都唔知點買了

岩岩３。５Ｂ足水又買唔到

遲左買ng

水手準備反cup

水手廢到

見上盤係咁回有啲驚

你買左咪係囉76

半大
水手

買緊就入左

我見2.5都冇買到怕又細波

同路

半大收錢先

有啲眼瞓

呢個尋日開始係咁叫人買細嘅小賭神縮咗去邊

下場推珀斯

想再追第三球西部

半大

３：０

主其他了

3-0

30

e9z

3:0

追唔追得切

細波針

澳假成日轉劇本

正PK 又買唔切

水手

我屌... 佢第2球未派..

我睇緊啲咩

單！慘了...

30🥺🥺🥺

入波多過角

我屌你老尾啊冇入到半大

咩波黎...

今日啲上盤正常，尋日狂開下盤

水手無打龍? 假撚到

20 mins boom

澳假角大？

信咗票 跳得

4.5咁早就要震。。。

cls 3-0 20mins

你信左啲咩票

7.5角大入唔入？

billllll可以瞓了

做乜撚野nba…

Bill sir眼訓未

仲咁撚搶口

彪又水人買水手

呢一場啲大蛇買咩

你咪算好

1.5/2 冇買

大彪哥
今場就係果８。４％

喂
點解會 3:0
發生咗咩事

小賭神 人唔笑狗都

角點部署

講中 好撚易買 琴日兩場大角 今日兩場大波
下場識買未

直屌主其他啦

都要有人信先得既
同埋公道d講 佢話自己呢場細注

唔好追住
上半場唔會太多角

下半場轉打法就唔知了

入球走寶

中咗係咪派先

咁低水...

石原果然冇呃我 但我買唔切黑撚到

雲巴又羊

屌 馬會早啲派 我就可以買埋第三球

罰球省中人

第１Ｃ

邊會咁快派

放心 水手最尾會有3粒12碼

瞓覺啦

去左入錢

西部癡撚線
買完西部第三球 下分鐘入撚左

我諗呢場水手無劇本啦掛 屌你老味

激鬼死想買半大冇買到

中出水手了

之前做過澳職 backtest
水手個尾盤落飛落成咁
我database 顯示有91.6% 勝率
基本上都冇咩好擔心
成個走勢好靚
落街happy 食lunch 先

之前做過澳職 backtest
水手個尾盤落飛落成咁
我database 顯示有91.6% 勝率
基本上都冇咩好擔心
成個走勢好靚
落街happy 食lunch 先

西4ng?

91.6% 勝率

又bin who

頭先邊個話2.5s

又jer...

下 尋日跟我對家喎
你真係唔識嫁喎

買左300蚊注洗鬼入

Siu04

如果我買左總入球7+ 50蚊 要點樣補飛先唔輸

Bill gor 語錄

佢岩呀 宜家開果8.4%啫

誤中假波

岩岩２：０
追左５。５Ｂ ４倍
唔知開唔開到

仲有成60幾分鐘，咁快gel 仲要係澳假

買水手驗腦未

等收錢

我了

怕什麼
水手4個12碼就搞掂啦

上盤手足全面進場

劇本咪主456

補乜都贏啦

唔知點解近排細注果d 輸晒
好on9

gel 下唔撚比 ?咁撚勁cup4粒 等我連半格都收埋皮

師兄好狼死祝贏

有一球原來og

我就睇下水手有冇三個12m

屌你

咁你靜啦屌

果dbill昆左水手果d手足
有91.6% 勝率 奇蹟會出現

一陣主隊拎個紅牌 客隊拎多4個12M 輕鬆CUP

取消關注 睇馬

仲有回到1.9

師兄點睇光輝

唔識玩澳假 3.5s等針

上盤gel飛全面進場 事前有幾張係po過

佢咪整3個12m出嚟

可以係客拎紅牌 西部7-0

跟左8.4%
今次仆街鳥

鞭到

識d野 岩岩我電訊火箭 win 輸撚左..........

有半一咁好水既

真係有人買

貝利沙op

上水上場都有粒og

岩先先得閒睇,咁快3:0 今場玩主其他?

又事後

gel下唔撚比啊？

事後不了

買撚左水手阿傻鳩？

我莖...

人地想gel下都唔得

傻9

買左先知 皇賭加閪bill

事後死全家！

佢返黎了..

水手驗腦區

支持

我莖

水手 ＶＡＲ 紅牌

西部第4球gogogo

西部西部西部
自從同彪同路墨勝gel到輸
就澳職買佢對家 琴日喵叫

567了

死全家未

真係勁

尋日角大 今日大波

Support

買咗水手細波報數區

-2500

個場撚屌

怕撚左佢 好彩唔係2:1

抵撚死啦水手
上場黑完人唔洗讓？

一世記住

又事後，派？

迪亞文迪傷出

墨城呢

又話全部錢買哂！又呃！

太淺
似尋日chow個場
搏西流反底
不過我會skip
唔買西流隊垃圾

無事

西流傷左個人

比賽繼續

報假

墨城同路佢冇gel

點部署

又話2.5s

西流？

啱啱回到平半1.9， 半一2.18先唔抵喎

。。。。。。。。。。。。。

我都覺讓太淺都係skip了

乜撚野西流

呃9我

戒賭

你真係跟左？

西流平半

最高2.26
尋晚就知會轉盤
高水屌左注先

睇急証做體檢

我莖日日比佢呃

行過去ifc先

西部
我以為西流黎

半3全3?

屌你老母

.....

我錯

我了...

穿到盤咪抵

輸閪晒啦

今場冇人數角？

冇 數入波

點部署好

....

要左8.5s 震緊

呢場一係主一係skip

今日week目標200k
而家5k本玩到80
今晚慢慢來仲好

-2000

-48000

-20

跟實了

半3全3有贏

想跟

10.5S係咪可以gel定

跟nogoal了

比C我ok?

4:0

４：０！！！

40

4個12m 水手！

4:0 goallll

6.5想入

炸......

炸左

炸

Cls 想半場 主其他？

4:0 彪哥

4:0買水手唔使驗腦了 直接jump

屌你老母咩

主贏唔撚到派貝沙灣

冇越wor!!!

越

單蛇買得咁大

5個

炸完對家入4球

好似無越

我

4-0
夠鐘入小球了

痴撚線

佢不嬲嫁啦閪bill

Gun祝師兄贏多d

今埸唔追得細…由佢輸算

唔要入球要C啊

var

Var ing

仆街買左半膽3:1

成班笑彪哥 佢一早補晒飛追主Ng又話俾你地知咩

普馬斯都得 點解水手唔得

出水打救手足

no offside

呢場我分析左 有91.6%開細

4個有半格都心足

散紙黎

水手廢撚到

你拎普馬斯同水手比

點玩 都唔知追大定細波

no goal

補埋主其他
gel

唔入

Nogoal了

咁都炸

炸完...

炸左
多毛3:5劇本了

谷住到氣 入多你幾球

冇龍門？ 中龍就有

炸完對 但水手太廢 唔知入唔入到

屌你老母一買就爆
再咁追真係清袋

屌 我個第4球

好正

水手半場前入翻球啦

買左總入球7+ 要點補飛先唔會輸

未

比盡5球完

角細派錢咁派

受左咩刺激

入左3.5S等輸

澳假唔好gel

4-0咪2注輸全

gel頭只服大佬彪

派我過年好過啦屌

唔會發生

半場得1角

咪撚嘈 3:0咪反cup囉

走左mk和尚、刺客蛇
又黎另一個大蛇

仲有大半場...20k都係錢黎架手足

2c

cls半場都未過就冇入球 祝你好運

閪部打人老母

你睇你幾撚勁

全北汽車係經典

假波水手

今年有墨爾本勝利 呢場都幾好

真 想整個彪語錄 點睇

無講個垃圾bill 笑話黎

必勝

屌 ... jm9

3:0到尾

買咗中岸水手可以點部署

全lihkg 只服大佬彪
首席玩膠師

贏緊又gel 輸緊又gel 賽前落飛都要gel幾gel

收錢

細買幾多？

單蛇冷靜下先
留錢買今晚d 波啦
今晚大把好野

入錢

仆街 係憤怒注

水手算啦 上場打假今場玩完

留ac幫我撞爆去
失控
30424488

true

開罐日日入嚟都見到自己個acc

我最勁係持久力
永遠不死

單巴咁衝動

你買左200下盤？

安心賺

30424488
麻煩大家撞爆我個ac
失左控

原來未死

今次平注買左
俾某個初盤數據誤導左

頂住

停一停先啦
一衝動追注就會輸哂

玩到咁大...

你用ＡＰＰＳ過數去銀行，要１個工作天
咁你咪無機會賭

誤中

6.5B?

罐巴做咩事得罪你

大家信唔信奇蹟會發生？

啡格包尾 好撚野

30424488 橙撚到 仲bin緊

神奇更衣室

咪搞咁多野

原來就係你條仆街

罐巴
日日比錢
日日比人撞
係我就唔抽啦

30424488係邊個

我信角球會

開罐頭

以為佢打劫 佢老味原來係我諗多左

好mean

孤單蛇今日受咗咩刺激

我囉

日日上黎派300都咁咩事自爆

洗唔撚洗

唔撚再買澳假

個個都狙擊罐巴咩事

仲癲過我改埋名

我買咗細波，係我贏㗎

12c完嗎？

咪話我唔益大家
4.25小有@2.2
坐半望全

6.5角 大手入貨

收到

半2全4 半2全14都見過

冷靜吖你！

係澳假一切都有可能 所以買6.5B

我睇未必
根據往績推斷，
西部聯贏緊波好少會刷角球
Worst case 可以0c 都試過 in history
預西部單邊刷0-2c
而水手亦唔係擅長刷角球既隊伍
你都係預佢單邊刷4-6c
# Range = 4 - 8c
除非有3.5b 買就會考慮

半3全3

上次比澳假爆過我 從此澳假唔買角細

仆街入左角細

明明澳職前鋒咁既質素 點解會3:0？

真怕佢半2全4

45679西部

天同巴 呢場未清袋既派返比你先

係水手太撚廢

對手後防廢囉

輸到喊出黎…

4-0未

下半場點部署？3.5s等爆

半2全10 輕鬆

3-2 光速派一件

11 ok?

Me

有

Deal

哇單單咩料

主客和封左
驚輸？

買10蚊客其他 等4連12M

西部聯呢隊野係體力問題

每次歇完之後頭2場都幾勁

之後再踢多幾場又開始廢

lm

澳職半3全3成日都有

3333

33333

總入球7+可以點補飛

單邊刷 點搞

客其他

補4.5b

44444

原來6.5派錢

5

2連

555555

NO GOAL

開始刷角

刷乜9

55555

5c 刷佢老母

唔通真係咁多半2全11咩 10.5b果d撕飛啦

澳假真係唔識玩

入夠波就開咗刷埋角？

幫幫手啦 幾日冇食飯喇

幾時40 dllm

不了

3:0完就FATFAT

No goal 爆C 齊羊ok?

刷你老母閪咩

半場刷角易能到

Gchi

中楣屌

跟

差啲4:0

頂到nogoal派

失左控
呢場有91.6%開2.5小

你派就差唔多

睇黎你中既機會都唔少

祝贏

老野單刀控唔到

我派你派我

3:0 係咪咁搶口

8.5b點睇

Lm

一早要左s 震緊

應該主4

No goal有無人幫叫

你注6倍no goal

66666

666666

咪撚刷啦。。

哇
點解會咁多c

角

9.5b ok?

留意到八哥無左group

仆街 有d心跳加速

買角最強口訣
半大全細 半細全大 得阿仙奴會半細全細

好撚正 有條大飛佬no goal 要練30分鍾心

15:30有無彪析

10.5s gel定 難道30分鐘開到5C？

半3全3快

快撚d 入多一球

係開咗新

下場對轟點算
噚日單邊10c又係打批

6.5冇入到

反手得好肉酸

777777777777777

wow diu真係no goal

你真係有Asperger

34未

有link?

跳船

18分鐘收錢。。。

大佬彪好野

唔記得同大家講
我d 角球分析次次都開對家
所以我戒左賭角球好耐
角球俾狗賭

彪哥呢場有無得半3全3？

8888連到

8C

屌你老尾下次早啲講
我即刻allin角大

你明明有留意上場水手 都知佢好刷得

888888888888

8888

。。
咁就8c

10.5s@2.22

走寶 屌

10.5b 追！

爆

高追左下半場9.5b。。。。

開始心跳加速 出手汗 好耐無試過賭到咁

今晚西甲有乜諗法

同我一開始玩角細個陣一樣

今晚有冇西甲

好難講
水手積極擦角球
怕佢刷刷下有回報

水手今日係要殺角細黨

開始冰角

屌你老母 馬比狗賭 都係賭返波算

唔好入波 刷角

水手4ng

9c完

我賭左咁多年馬
負數
完

戒左好耐
最多$10注應酬下朋友先買

西部ng針

想4 仲諗住睇下水手刷唔刷 一野3連c

-3ccc

屌你老母莫雷拉
爆蘇一樣騎法又唔見你贏到

澳職俾狗買

7.5b乜都追返

3連c

3-3 60倍上樓黃金機會

西部比多一粒我啊

唔通刷到8c就停

幾十歲人仲咁多幻想
留定錢買西流盤追數仲實際啦

上呀水手刷角機

無入球仲有20分鐘頂撚住

初盤10.5 買番9.5b都唔係好過份姐

乜都冇買
決定咗淨係買阿記角細
買到日職開季

又中...
點會冇2c ah

2皮冇入球咁就十幾雞

6.5b 冇買 ？

我單咁就120k

分心唔到想捉下象棋冷靜下
個心都係掛住場波

4.5s

有巴打中十幾萬

你話場波係調轉都有可能

99999

999999999

想穩陣d睇下水手下半踢成點先 點知一野3連入唔到

留定名先我了！

捉象棋 ....

練心no goal

絕殺

角球旗救角

個樣似no goal忍唔住都跟左住

捉象棋有助思考 冷靜

3’5b咁都開唔到，好癲

有得補，補唔補呀單蛇

你都買左LA 洗乜思考

捉邊隻

半3全3 快

真男人唔補啦

點補法

開到9c 水手似想刷到入為止

水手就入

絕殺會點

水手過左數未?

大波啦

dklm 半3全3

10.5s@2.4 賺水位都飽

希望我個9.5b唔會輸比個角球旗

比多2角

12m未

不了 有信念

閪部ng?

緊張埋一份

冰角！！！！

彪哥今天的我打倒昨天的我

有冇人知道皇賭下場買咩

閪部上啊

過多陣補兩邊ng都不敗了

可以apply落呢場

補兩邊ng 100%
120k wo大佬

po定先

兩邊買兩皮已經不敗

有新野

差1C

1000000000000

10c goal

10101010

10C

好想見証頂得住

半3全10

屌又入唔切

澳假買角細真係會死全家 好彩及時知途歸返

角球真係奇蹟澳假買角細要驗腦

見到10.5s@2.4好想買
跟住一撳發現要登入 不了

識買了

有運

8.5 cashed
主gel

11.5 有冇人上船

No goal 了

3-0 都刷到咁，澳假真係澳假

求nogoal

同雲巴一齊no goal練心

客單邊刷

水手呢排幾刷得 西部就送角隊黎

-1c

輸緊3球單邊刷好合理喎

單蛇12皮加持

刷多一角啦

千斤頂 頂撚住

no goal大船！

10角輕鬆收錢

西部聯gel

@單蛇 手震腳震未

我都跟左注 3.48倍no goal

小賭狗

西部4:0就好笑

各半注

齊練心

Feel倒臨尾5分鐘先絕殺撚狗

水手攻唔到 西部冇氣no goal

一野own goal真係激鳩死

屌你老味bill 哥出角細

刷c呀

頂住nogoal

想補算了

頂著no ng咪撚爆

信我 唔會有

投降啦唔好再刷

半場無買角 想死

100k

比多1角啦

性交多次轉運

我都估唔到會刷到咁

11c快

就快望到家鄉

屌你老母，劇本究竟係咩

補時連c ready

見到3-0 邊估到可以由半2刷到10，分分鐘賽前10.5都開埋

想知？ 打1885問下

3:0 10C FT

10.5b 50 50 舊彪析勁中

No goal 有無得派

頂住呀

刷多一角啦水手

出早左

澳職無紅牌 無12m

補入球大算啦

12c go

12m

88分鐘預備連c

比多一角

無

Bill gor 狂中

抹左好多次手出曬手汗

瀨緊屎

睇初盤應該會有一格

勁中十皮

派我ok?我有留名

入幾幻補大波啦

你條兩皮6.4倍勁中

買左10蚊...

same

派8$都收

咁多人跟

一定有 11 ，放心

神10

應該無補時

又係１０Ｃ完

抹定手收蚊！

no goal練心

第一次想d球員訓地

Goallllll未

頂撚住唔該

訓地拖時間未呀

屌你老母 又中位數10個

走

頂住呀！！！！！

你散紙注姐

準備去馬會拎錢喇

12c plz

妹啦妹啦

no ng

-2c

屌你老母西部hea足下半場 入多球都唔得 垃1撚圾

比多c la

第一次想西聯快D 90分鐘完場無補時

冇事

上盤可以GEL 未

買得都緊張嫁。。

今場唔計頭20分鐘 我彪係贏的

嚇死 呢腳差d入

屌你老味水手比多角啦

我買300蚊角小都神經緊張

咪撚癲 3:0洗乜補
訓地啦

絕殺未

真
反正我都輸左
祝手足贏多d

補3

要中了 no ng

真係訓緊地

補幾耐

3:0仲補 屌佢老母

勁中12皮

喺中場都打邊爐啦

-2c快啦

求派

120k

10C完易能到

888

邊個絕殺邊個斷腳

準備上岸 訓到完場

單sir

最後1分鐘

頂撚住！！！

彪哥 黎緊幾場波有乜部署

邊個刷邊個斷腳

又唔係我
我gun左100ja

完場呢場先

貼得飛未
我岩岩砌好

刷多2c啦

+幾多

@大佬彪

廢事又同路傷感情

10秒

有無飛睇

貼啦

好

上面有

琴晚車仔最後廿秒爆

FT 3:0 10C

單單 帶領全波po贏錢 高水no goal

上個post

完

求跟

最後幾秒都要攻 痴撚線

6倍no goal 爽

no goall

wow!!!!!
congrats單蛇!!

你又話西流

我單sai!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

易能到

10.5s casheddddddd

3:0 FT

我了
貼得

請珍惜單蛇
聽講佢就快上岸

臨尾10秒仲射中龍

單蛇勁到

牙得華麗留名！

巴打過肥年

由炸個球開始已經贏了

單蛇心臟又升級左

肥了單蛇

又120K

屌你老母西部最後個下條友獨撚食到 第4球針

買得戇鳩水手真係要驗腦

今場好多手足都贏錢

想睇飛

3:0 ft 爽死

水手呢隊垃圾快啲斷腳

Double check 多次

見巴打贏狗會特別開心

過肥年

派未

唔準你笑我彪架

。。。首期了

戒賭成功

WA diu!

屌你老母上岸

10.5s頂到 狗會初盤

痴撚線咁多條 唔怪得出哂汗

哇。。。。。

派

有冇飛睇

求派 我了

唉我屌你老母

仲要2.5/3係輸半

下場buy wt

。。。。留名

幫你燈晒 派我未

又羊500k

單巴強勢

好撚癲 有幾多本金

呢到贏幾多

原來係你。。。。

留名無死

痴線勁撚到

爽撚到

單蛇 咁追細 下次真係要小心

又自私食

cls

頂
Fat fat 死

下場柏斯?

45k 2.5/3 輸半 收一注主ng 30k
no goal 100k

孤單蛇 我

有出 no goal

派 針到得番7.8

劉明

贏20幾萬。。。。。
On8

單巴 派手足 過肥年

仲有幾注細..

半場4.25s @2.2派錢

fat 到

齊中

一

1